識人好過識字 的「人」是指咩人?人人都有機會做到果個貴人?

識人好過識字
識到人可助你短時間內升升官發財飛黃騰達

其實係唔係一定要識到達官貴人先叫做識到人
識到水魚都可以

大家有冇諗過自己都可以做到果個貴人?
協助別人上位

識到d老實弱智冇防人之心既傻仔

死sell佢買你d產品，呃撚哂佢d 錢
或者 條友係你同事黎 狂問佢私事，然後將佢d私事是非當人情d私事唱比d有利益輸送者

或者射波比d老實弱智同事，自己準時收工
都叫做識到人

最好識啲食煙吸毒30歲以上既靚女？

正

食煙既女仔，係我個人特殊癖好
未必個個岩

吸毒未必養得起佢

你咁叫仆街啫
不過做仆街都要講天份

識人最起碼見識多
唔係人地講
有d野我根本唔知

呢個post 有d 駁嘴feel